屯門人好波！

我係啱啱屯碼落船嘅人
由係東涌等船開始驚冇船走唔到
成程船都驚緊
尤其見到話中環碼頭有狗接放學
成程船都忐忑不安
直到臨埋岸見到有人閃手機燈
到上岸見到大家夾道歡迎遞水遞食物
一齊嗌口號先放下心頭大石
我真係好滾動
好多謝黎接放學嘅手足
屯門人！ 加油！

屯門人好波!

引狗?

推

屯門不嬲冇人理 自治區黎 狗都懶得出

#屯門
1950 屯門碼頭有水警船跟東涌往屯門嘅船後

已往東離去，街坊懷疑狗會喺東邊一個細碼頭上岸

推，感動

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬三千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

屯碼過一個輕鐵站有狗宿

8月5間狗屋俾人攻咗幾個鐘 一隻狗都無
完全0支援

船家話我呢班之後得一班，希望尾班船手足都平安冇事

多謝屯門人

有種凱旋歸來嘅感覺
但我地仲未贏
9.2，3三罷再戰！

根本係劉皇叔地頭
後主繼承皇叔理念
冇後主出聲
邊個會出黎

屯門人

Agger

尾班船埋岸

屯門狗好波

del post la 屌你
一陣比狗見到

東涌碼頭去屯碼頭只需25分鐘，好快到

應該尾班船都就埋岸
希望手足冇事

感動

尾班船
嚟緊

一落船見到各位手兄好感動 多謝各位

搞到好似鄧寇克咁

多謝發叔

我哋咁耐以嚟做咁多野都無狗理，到底係夠都懶得理，定係屯門狗屋係黃絲區

根本就係香港版Dunkirk

勿摸活家禽遊行果日沿途啲狗都好友善
係之後保護娜娜先出事

屯門狗好撚hea

咁快落到船屯門人仲搭緊巴士係青衣

校巴 ready

屌呀，點解唔去多次

好滾動

中環碼頭直播 ig: tifflmao
將會係下一班船黎到時再次開直播
同埋可唔可以多啲人黎6號梅窩 現場得好少市民 警狗做咩都無人理

塞車中

碼頭區仲要係屯門最尾嘅總站,
入去都哂時間

打仗咁

有狗車嚟緊！！

有個肥差佬仲同我哋講加油

中環人呢

屯門出到黎到gg啦

屯門人好波

多謝你地

Push

有無片？

播出黎振奮士仔口

屯門人好波！

7月光復屯公最注目都係護雞入公廁
8月大罷工全日冇人理
9月屯碼冇人

人間有愛

chinazi
xitler

全部街坊冇gear
唔方便影啦
真係好滾動，係咁塞水，寶礦力同麵包俾我

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵

中環星期日得賓賓

屯元天吹一吹都十萬人啦

多謝提醒班狗要守埋屯門碼頭
屌你老母咪撚好心做壞事，一係你就夜d先出po好無

香港人！

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

我係其中一個
成班人嗌口號 好有忠氣 我嗌一二句已經喉嚨痛

當然要接小朋友啦 咁危險

尾班船已過

屯門巴打好波

等睇片

最後一班船都送埋啦

街坊

啱啱屌撚走左班水警 陸路狗嚟到支援已經過左尾班船

Warm

推!!!!!!!!!!!!

推!!!!!!

屯門有愛

我地仲未去到青馬收費廣場

Me too

船上其實好多其他區手足
佢地冇其他路走都逼住要搭船過黎
今次俾埋其他手足見到我地屯門人幾有愛

大佬呀 嗌一嗌 喉嚨痛

咪好囉
你好想有狗咩

多謝哂你地

加油啊 果到有巴士有義載

ok sorry，我無check到屌左先，對唔住，我都係驚累左班手足

辛苦哂!好好休息

不要再說了
講起都sad 搞撚晒兩間狗屋都無人理

屯門人支持你地

琴日返屯門得我同男友跳閘

好波

哎，青衣人無咩用

碼頭要唔要人？希望手足已經走哂

散左啦

屯門 抗爭界毒撚

本身機場就係屯門對面 搭車反而兜大圈

又搞到我諗返起屯門兩次 第一次光復得椒 彈都冇隻 85又冇記者直播 話明7區 變咗天水圍先係新西戰場 屯門牛比人笑到面都黃
Ps屯門牛

真

個日屯門狗一早去哂天水圍 然後屯公正常發揮塞下車咁 增援狗都入唔到黎

多謝tuen mun 人

👍🏻

［緊急呼籲］東湧兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

其實每次都見唔少屯門手足
每次搭車走都大排長龍
辛苦咁多位屯門牛
作為屯門牛我好自豪

手足安全就好

屯門狗捉人都廢事捉

多謝屯碼

屯門狗真係懶過狗閪
85果日狗屋比人鏟平咁滯都冇狗捨得出黎

仲要唔要人去接放學？

多謝屯門人
一埋岸見到啲燈光真係想喊出黎

你好我好就算
佢地都係懶
唔做野都好過深水埗個班

好撚感動

I shouted at home (also pierhead)
just above the pier

碼頭行5分鐘咪有狗署囉。。

其實星期五先去完
只係除左屯門人之外無人知咁解

想像到你有幾感動
咁驚既情況下

屯碼人表示今日辛苦你
街坊接到你好榮幸

一開返 屯公 就出彈了
不過街坊神閃
十分鐘內散水

警察職責唔包括處理政治危機

屯門狗都係做好呢份工 唔做多唔做少

見唔見到PC33005樊蛇

屯門真係避狗聖地

屯門人好有愛！！！屯門人支持你地！

有愛

屯門D狗真係費事理你

青山狗屋

冇事冇事 街坊接咗 好感動

係唔敢理，劉禪唔出聲邊個敢郁

校巴司機留意！！！好多學生行緊出黎！！！未行到炸！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左車唔好講野！！！禮貌咁知司機山左個cam！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！

樂不思蜀

多謝你地，一路係船上好不安，埋碼頭個下見到好多人接我地，即刻安心哂，搞到人眼濕濕

811有出防暴喎

再戰！！！

被遺忘的屯門牛

但老實講呢個後主真係算係咁，起碼保護屯門人先

安全接到你地返黎就好了！ 辛苦哂 手足！

我一落船就見到 屯門人英雄式歡迎 仲係咁隊生物同野飲同衫出嚟 好感動

我地都好多謝你地
係孤島上面一直精神崩緊直到見到岸上有手機閃燈
果下真係鬆曬
仲要俾水俾野食
真係好感動

扶老攜幼棄裝大長佂直頭係長坂坂坡翻版

感動有無片

冇拍啦，街坊冇裝
出鏡會出事

好波

睇到眼濕濕..

係屯門土生土長20年屯門歡迎各位手足！

佢哋好好呀好感動 好有士氣

屯門 好野

紅樓

見到另一邊廂中環同長洲手足都被圍捕緊真係好心up

屯門係唔係全散？

好勁
拍戲咁

屯門人真係好高質，抗爭成本最高，但係次次發夢都見到啲過海巴裝滿哂黑衫

尋晚成一點都仲有五六十個家長喺西鐵站接放學

我係屯門人阿屌

多謝街坊
其實你地真係好好好緊要
有你地的接放學真係安落晒

屯碼真係好神奇 明明多廢老又多腥香港人 但係黃嘅比率好高 仲要每個年齡層都有

好似話屯門個指揮官係就退休定點 所以好Hea

我住屯門 但岩岩走唔到太多人 冇哂船
而家係東涌去左間教會 等緊啲狗走 等死咁
食緊野

好正😭

屯碼尾班船左
但應該仲有手足搭緊巴士返黎
希望各位手足冇事

一路平安

住屯門都走唔到

態度正確

等晏啲先

巴打 安全至上
睇下連登 時間好快過就可以騎牛返屋企

民協嚴天生做左n年區議員（兆禧）。
兆禧泛民鐵票黎。
而家轉左，繼續都係民協做。

我搭車過去，去到碼頭連閘都關左

上次光復屯門，85三罷都係，屯門班黑警求其搵兩隊人出嚟行行企企算

好波

沙田友真係好癲

push

逸東巴士有e33 出屯門喎
但應該依家出去會塞好耐

多謝屯門人 仲比左枝水我 差唔多成日無飲過

推。

其實北大嶼山公路都唔知安唔安全

我愛屯門

係唔係可以通宵過夜？

哭左

屯西有狗
碼頭巴士站坐巴士出市區

岩岩係前線又要幫手set rb
同啲手足講完佢地行去欣澳之後行番碼頭已經多人到仆街

好撚驚

屯門啲狗真係堅廢，85夜晚先到

要有車實有車 係驚你真係逐架搜
唔知巴士安唔安全

係 最壞既打算係咁
但梗係想番屋企

預佢搜
一定要棄裝換衫

搭巴士手足記住要轉車唔好留係龍運車，轉返九巴城巴

狗宿 is next to the Castle Peak Police Station.
So be careful!

我諗住收埋佢第二日入黎拎番 唔知得唔得

好人要一世平安

我係屯門牛我自豪呀！屯門歡迎咁多位手足！今日辛苦哂你地啦！

揾個安全地方
總之唔好跟身

你地係咪完全到埗啦？

呢d咪算人囉，其實打份工姐何必呢

最緊要安全 唔好勉返屋企

啱啱有水警
掛住跑拎唔實屯門友俾嘅衫

屯門友好波

好感動

Today is the Tuen Mun District Swimming Competition.
Some very good swimmers have not gone to swim the races, instead, they went to the Ferry Pier to welcome the Hong Kong Freedom Fighters.

Hong Kong Freedom Fighters. Well done!

屯門牛

9.2 9.3添馬見！輪到我們撐，等班年輕人抖一下

屯門有狗落左車 去左碼頭落船位

好多架嚟緊呀，屋企要人

某fb page話屯碼而家量警車

屯門碼頭now

幫推唔該

明明後面有水警，一上岸d街坊好似地產經紀咁衝上前塞野比你唔小心比你地warm親

拖推

呢樣真係好好笑
我見到

走撚晒啦，要條撚

尾班船唔係過左喇咩

屯門驅魔人？

即係有冇船？

Good job

可能 Mon 完 post，一級一級匯報，見唔對路就派狗嚟，不過又唔知船時間表

屯碼今晚唔會再有來自東涌嘅船，完全不需要人，除咗2200返窗口大嗌

冇喇，尾班船都安全接哂

黑警要賺OT ？尾班船都走咗好耐, 出嚟哂馬？

睇live直情閘都落埋

屯門🐂好野

總之屯門人照常生活啦，劉後主睇場，冇人/狗敢搞事

已經全散

屯西防暴入埋站啦屌你

兆禧站有狗宿可以玩

屋企要人！

緊急#屯門
2123 屯門西鐵站F出口 20~30防暴，已進入地鐵大堂至A出口，預備包抄

有部分防暴進入vcity

🚨❌緊急廣傳❌ 🚨大量防暴係過左愉景灣出青愉收費橋底！行山邊個班即刻停低！出公路！
【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic

✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

屯門西鐵好撚多狗呀而家

from tg

屯門西鐵站大量狗

新鴻基又比狗入

我都係頭先落船嘅朋友，臨埋岸已經見到有好多街坊閃曬燈，即刻放低曬心頭大石，上到岸有無數親切嘅父母送上野食水同衣物，仲有好多朋友派散紙同教人點搭車，好感動，係愛呀哈利

好多謝你地，屯門嘅手足，永遠都記得。

手足收好文具

東涌線收左皮，其實應該冇手足會搭閪鐵翻黎？

咪係江敏強

Soon the fame of his name
Spread like wild fire all over the land
With a price on his head
People still gave him bread
And they gave him a hand
For they knew he was right
And his fight was their fight

香港依家個情景越嚟越似呢首歌了

屯門站底有狗車

超多 手足小心

嚟囉，根本大家返晒屋企，係屯西做乜撚只會搞到d街坊

邊有人仲坐黨鐵返屯門咁on9

入曬西鐵站揾人啦 仲話佢地好

作為屯門人，我好自豪

real

東涌綫停左邊會有手足搭閪鐵翻

屯西根本冇手足，真係好on9

在屯門南廠個邊蛇皇中

唔好撘西鐵黎屯門

多謝屯門人
幫助手足

打份工 呃下OT

屯西有狗！防暴！

屯西要人接啊 好多狗

岩岩都見到係海趣坊下面好撚多popo。
手足萬事小心

唔通守水塘姐係守屯門？

向屯門手足致敬

防暴好似唔under分區指揮官？

不過守屯閪站真係似呃ot多

大家照常生活唔使理

坐乜鬼紅van

比人換個應變大隊指揮所以he’s

睇字都眼濕濕辛苦你啦所有手足

好感動 香港人又贏

而家好撚多狗啦

咁應該真係劉後主勢力太大，冇人敢搞

因為明知一搞，市民就反跳，成個屯門唔使搵食，蜀國財路就斷，宜家咁咪好，大家都開心

悅湖兆禧蝴蝶大罷窿捐

屯碼班狗啱啱上狗車走左

屯西站
隔難post見到

嚟多一千個都唔怕，根本屯門都冇野發生，呃ot就世界第一

禁高質

屯門牛小心
屯門牛加油

後主冇落order搞乜鳩

又想殺人?

屯門人唔好搭狗鐵！屯西兆西唔安全！

其實佢地做乜春？ 尾班船2008 已到，成個半鐘先開始上狗鐵查人

身為一個屯碼人感到自豪

屯門牛牛好波

傳說係佢堅持
屯門先冇黃賭毒

呃OT

冇事就好

最緊要平安到埗

屌鳩隔離係咁叫人落屯西做乜撚，根本冇手足，去送頭？

屯門狗真係好hea

皇叔班忠臣都係幾忠心既

屯門牛準備去屯西兆西捉娜娜！

求片～

要騎牛去呀嘛

手足好波 唔至屯門 所有今晚有份幫手接走/護送既 都值得向佢地致敬

九龍人多謝屯門手足！

屯門牛牛

10點大家記得大叫

I can confirm that it is a very danger position.

我會大叫多謝屯碼街坊

得罪講句 話我屌手足都講

樓主正仆街 攰死手足
原本屯門0狗
一開完個post
屯西 兆康西鐵即有狗

你開post呃like
都諗下時間 同 其他手足噠

而家先到

59M, 59X bus

冇哂船啦

十點嗌啊

有冇屯門牛發夢出黎拆鐵

屯門西鐵站有狗 大約十隻 仲有幾隻俾碌柱遮左
第一次Po圖

兆康有狗

係屯門走 真係好驚
睇到媽媽爸爸接放學
真係感動到喊

嚟緊有屯赤直接去唔知幾時起完

場面感動

There are a lot of CCTV in 悅湖 and 兆禧.
Be careful.

屯門今晚唔好玩狗屋住，尤其今日去左機場

陸路去新屯龍門富健慢慢玩

狗咩呀 我哋牛嚟㗎

屌打錯字

我都係屯門牛

屯西情況點

厲害！

21：38 見到大量狗full gear

我地良田街坊都有黎接放學架

兆康都有狗搭的士巴士番屋企 唔好搭閪鐵

毒撚區

有狗屯門西鐵，剛剛市中心見到十幾個pc 狗

街坊去救人

呢d先係香港警察

街坊裝落去屯西兆西屌狗

可想而知 屯門真係賤撚到 好似無人睇得起屯門咁
利申屯門生活過一段時間

屯門popo心諗, 幾時可以返去差館挫大D

屯門班狗不嬲好nice
愈黑既地方d狗愈惡

就算搞理狗都費撚事理你
這就是屯門

屯門和牛 真係唔係浪得虛名

加油！

del po

屌我唔小心quote 左
對唔撚住

Please delete the pictures which show the face of our supporters and allies.

感謝家長

屯門天水圍嘅手足好過元朗班牛屎佬好多

屯西多過二十隻 數群企係輕鐵站方向出口

手足感激, 永世難忘

連仔可唔可以幫手del左佢
見到手足樣

我係碼頭家長，好多謝咁多位示威者今日辛苦左一日。
明天，後天，三罷！

五大訴求缺一不可

出防暴係屯門狗屋,係屯門站隔離
青山狗屋真係好少有支援

Btw,唔建議唔熟路嘅人入去挑機
畢竟果到地理位置係海邊死角,要圍捕太簡單

屯西好多狗
蘋果直播緊

想問仲要唔要接放學

Tui

no need lor

住屯門幾十年，真係唔好入黎玩，而家隨時可以撘黨鐵出，屯門犬舍好易被包夾

我講緊上次圍青山狗屋有成班防暴嚟支援

👏👏👏

2241 屯門西鐵站大量狗

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

好波!!!

其實係青山農場

屯門支援咁慢
比人團滅都黎唔切救

有良知都知邊個啱

睇字都覺得感動

屯西啊屌